大家要交幾多稅

唔想做人

唔洗交

其實係咪真係會查
知唔知係抽幾多人查